[IQ題] 你唔記得d咩會被人飛？

你唔記得左d咩 你既男/女朋友會同你分手呢？ 第三頁開估

難度：
/

榨汁機

飛機

唔記得中出即飛

nonono 以上都錯 大家再接再厲啦

點解呢

雖然錯